點解呢個世界咁唔公平

點解呢條死黑鬼 成碌柒咁 又屎波
但佢隻錶 我呢世都買唔起
唉

credit to 月娥奔中

隻錶幾錢？

踢波戴錶好冇品

最少一球

高大（超過185cm高，成身肌肉）
靚仔（黑人世界入面公認靚仔）
踢曼聯（世界其中一隊最出名球隊）
口才好（睇佢訪問就知佢幾吹得）

點解你會覺得呢個世界要公平